\fancypagestyle{plain}{
\fancyhf{}%
\fancyhead[L]{\textsf{13 июля, утро} \\ \textsf{Лекция}}

\fancyhead[C]{\textsf{7-1 , 7-2 , 7-3}}

\fancyhead[R]{\textsf{Тараканов} \\ \textsf{ }}

\fancyfoot[C]{\thepage }
}

\pagestyle{plain}
Алгоритм решения задач


\begin{enumerate}
    \item Рисунок
    \item Выбор системы отсчета
    \item Чертеж в выбранной системе отчета
    \item {Написание основных уравнений: \\
    \begin{enumerate}
    \item Уравнение перемещения
    \item Втрорй закон Ньютона
    \item Закон сохранения импульса
    \item Закон сохранения энергии(В замкнутой системе суммы всех энергей до и после взаимодействия сохраняются)
    \item Закон сохранения момента импульса(правило рычагов)
    \end{enumerate}}
    \item Выбор осей
    \item Проэцирование основного уравнения на оси
    \item Решение полученых уравнений
    \item Проверка ответа(размерность, логика и разумность)
\end{enumerate}


\clearpage

%%% Local Variables:
%%% mode: latex
%%% TeX-master: t
%%% End: